而家出反對通知書就即係等於法庭禁制令？

鍾健平俾人拉係因為出左反對通知書而出現係果度
係咪話出左反對通知書就即係等於法庭禁制令唔俾人係果度出現？